響理大就等於有份暴動？好難講

首先，千祈唔好自首，自首左個file 就寫明自首就乜撚都唔使玩，

響PolyU 既，即刻換衫，衫褲鞋襪全換，有幾遠掉幾遠，有魔法既都要掉，淨低d 囗罩就算鳩數。

In case 真係強攻比人拉既，記撚住乜撚都唔好講，佢無料揸手證明到你響理大出黎 = 有份阻路擲磚頭，最多告到非法集結，比cam 影哂既自求多福，總知有律師先好夾點樣講，唔係乜撚都唔好講，手足響差館都係。

最後，衰d 都要講，搵定星火夾律師先

自修去圖書館溫左幾日書，路又封晒走唔到，關咩暴動事？

咁有朝一日有人佔咗狗宿，咁裡面啲狗仔狗女係唔係都係暴動

都話好多唔係poly學生

又如何，poly 又唔係limited to poly 既人先入得

會死係差館，唔理要上庭落charge

*需要

先利申：被控暴動，以下問過律師。可起我底。

幾日前，散水撚係咁俾人屌，今日，自首撚都係咁俾人屌。我唔想大家俾人打完射完先告暴動。長話短說。

自首=自願被拘捕
認罪=法庭上認罪（或者你口供講自己暴動）
兩樣嘢差好遠。

被控暴動完全唔代表係認罪，要告得入，都係要有證據。

唔係想帶風向，只係想講個事實。要暗逃，要自首，要堅守，任君選擇。

當然，被自殺係法律外嘅事。有需要自首嘅，嘅請聯絡律師/校長/議員等支援，要被多啲人知，唔好自己傻更更衝出去自首。或者搵朋友幫手搵律師都得。

sor. 紅字係：自首完全唔代表。。。

所以要搵定星火搵定frd

仲有手機要hard reset

即刻唱聖詩 打坐。溫習

做啲文化活動

你係咪睇唔明句野up乜?

lllllllllllllllll

lllllllllllllll

推

學生就可以解得通。。。

圖書館同好多core都要拍卡，你無理由室外咁撚樣既環境溫到幾日書都仲未痴線掛大佬

Poly前幾日有活動，我早幾日都想黎，爭少少入得黎出唔返去

唔係唔走 係走唔到 總之唔好認罪

認罪10年
唔認罪 都係最多10年 但未必會判到

圖書館冇開好多日
坐門口溫?

話去SD好過啦